[開心share] 尖沙咀彌敦道間G2000做緊大減價！

琴日用$750買咗三件衫兩條褲
快啲入貨啦返工狗